《變形金剛：終極戰士》入場前必須知道的事

不少的年度大戲都紛紛在暑假檔期推出，而在港有大量粉絲的《變型金剛系列》亦不例外。電影將會在6月22日就會上映最新一集《變形金剛：終極戰士》。在入場觀看好戲前，先了解《變型金剛》最新一集入場前必須知道的事！

一直在電影中柯柏文，是個沉穩、英勇的領導者，他在前面三輯電影中都與人類並肩作戰。可是今輯他對人類失去了希望，甚至變成反派角色。在電影預告中，柯柏文成為廢鐵，彷彿是失去生命力。在復活後，柯柏文眼神由藍轉紫，之後就變身成為反派角色，與前手下大黃蜂展開激烈的打鬥場面，柯柏文甚至出刀插大黃蜂。只看預告片亦感受到那份緊張感。而兩個昔日好戰友變為敵人的場面，更是今輯電影中的主要賣點！要知道最後鹿死誰手，還是和好如初？就是等電影上映後等觀眾自己去尋找答案。

睇大陸金剛？不了

仲有無飲舒化奶?

下年大黃蜂外傳吸引啲，有kubo & two strings個導演拍，希望唔會係michael bay風格

柯柏文上集明明飛出宇宙，點解咁快返黎